武漢人為避免感染 從武漢外逃引爭議

轉自品蔥

微博search「逃離武漢」 ，好多未中招的武漢人走佬，中咗又話走佬去第度醫，其他省嘅人就屌晒鬼，狗咬狗

吊佢老母仆街支那

支那畜

周圍傳

支那人本性
有事一定會自己走先 睬你都傻

相信国家相信党
逃走什么的是港毒废青才干的事

同以前的疫症一樣
唔走的話 冇事都變有事

仲賤到一邊走一邊「祝福」武漢
自私自利到極點

咩未中招，屌，有潛伏期㗎嘛

係咪想搞武獨？

如果有人研究到傳染性強的生化武器，
好易對支那進行種族清洗

放番品蔥link

逃出武漢記

Pin Please

啱啦，有病就走落嚟香港醫啦
屌你老母支那畜生

不意外
支那賤種就是仆街

啟示

冇事就大家都是中國人
有事就你係武漢人

全支那爆發

咁撚仆街唔畀領導先走

又話有黨的關懷什麼都不怕

來香港吧

支那人最撚自私

支持武漢死士逃住祖國各地

你死你事

人地攬炒派手足

好多支那人想攬炒 睇到我好興奮

真
支那天性

好事， 難d 再老屈係香港害

瘟疫公司現實版

謠言：傳疫區醫療資源不足，大批居民離開疫區尋求治療。

做得好，攬炒真手足

口裏說不身體卻很誠實

又話係假新聞，又話黨好強大？

見到有個喺江蘇省江陰嘅叫武漢人有病冇病都唔好走，話專家喺晒嗰度一定會冇事

同藍絲一樣
搞著我習近平都無面比

天時地利 睇下有無人和

跑去北京啦

武漢人心諗：我喺武漢會知得少過你？

尾三果張你可以先去死笑撚死我

應該有唔少潛伏已久既反賊幫手分化

2020年 支共第一爆

自私撚

今次武漢肺炎咪就係中共研究出黎

內鬥攬炒啦支那

個P4 實驗室唔係好撚巴閉架咩
起武漢架喎驚閪啊

完美體現中國人大難臨頭各自飛既習性

一早有，冇人用遮

有錢一定嚟香港
醫療水平高 又有沙士經驗

見到佢哋亂到咁真係心都涼哂

有無中邊個知
仲四圍走 真攬炒

好睇

快啦 內哄啦

班死大陸狗

相信黨！習大大說沒事兒

夜媽媽走佬然後叫武漢加油

痴撚線人種

蝗驚閪，你哋仲有黨

見到隔離左右爆到咩咁
講真 有幾多人真係會自願留喺疫區？
喺香港隔離措施做得好 亦都係受控範圍
可能好似09豬流感咁 可能就會留
喺中國真係不了

最好啲港共官中晒招，咁先係報應

所以武漢人周圍走
其他支那人可以唔驚先最抵死
香港都係、唔知就話姐
知都連個口罩都唔戴下、真係隨時害人害己

狗改不了吃屎 支那人死全家就最好

死道友不死貧道

完美體現支那畜劣根性
亦說明佢哋根本唔相信支共政府

爭取功能組別選票＋爭取特赦
快SHARE
功能組別飲食界登記懶人包 - 燒山

唔係謠言
事實係咁

去晒北京啦

嗰句加油先畫龍點睛

唔怪得支那正苦要隱瞞，原來係為大家好，班生蕃一知就會四圍走

加油大武漢

民賤聯快啲出尼登報拒絕攬炒啦

成日話14億人幾團結 依家就割都割唔切 狗咬狗

香港班高官咁勁 祖國應該派佢地去武漢指揮一下大局

口講就話祖國會照顧

身體卻很誠實

真·攬炒

分分鐘大把人潛伏期期間周圍走
一到咁上下
全球紛紛爆發

狗咬狗

去上海北京尋醫

香港仲可以靠日本台灣歐美入貨

廣東俾人斷撚咗 就真係收皮

逃跑路線

秒速割蓆

垃圾人種
又話對黨有信心

咪撚死過黎香港

好似食粒退燒藥就check唔到？

如果香港成為疫區
仲要醫療係中國級廢嘅
睇吓上面班連登仔有幾多個唔會走

何其壯觀。

同埋廣東有間E字頭嘅會計師樓返工戴口罩會比人屌

唔好黎香港 話知你去哂全中国任何一個地方

江蘇係中國唯一個冇畀病患感染城市

香港加油之後去旅行

隔離後睇你自己的好唔好彩啦
唔好彩死左咪直接燒

沙士個時個個都係到

香港有幾大走得去邊
唔洗返工

好睇 支那人去到危急關頭嘅自相殘殺唔講得笑

支那賤畜

啱啦

繼續北上啦

唔好南下就得啦

中央會照顧你地

病慘撚過過街老鼠。
但相比武漢鼠咗落嚟嗰位，帝王式六個人招呼佢

天滅中共 全黨死清光

我屌哂你地個老母，要死死返黨懷抱中

傻尻

屌你喪屍片咁

全中國毀滅

一定唔少死黎香港醫

香港一線城市嚟 咪開心得咁早住

人性的考驗

北京醫療好過香港
識揀一定去北京醫

垃圾國家就有垃圾國民

申請不反集會

要求全面取消往來武漢高鐵班次

同時製作長輩圖，向藍絲宣傳：

港共政權為左政治正確，妄顧市民生命安危，拒絕封高鐵

請大家善用呢顆政治核彈

衰d講，其實同香港人一邊移民一邊認香港人冇分別

叫鄧炳強 調四個應變大隊去武漢

信香港醫生護士啫
不過你出返工 你贏

逃跑的人 全部都係反黨的

九龍高鐵站遊行 焗班黑警守係站入面但又繼續通車

好睇過支那電影

以前03沙士過後共產黨唔係認屎認屁話佢地幫香港擊退沙士咩
而家又有機會比武漢你大顯神威

支那畜呀

香港醫生好多黃絲 大陸人同popo麻煩北上就醫

可以拍災難片

就係有呢個lab先搞到大爆發

正

保護傘

係另一方面去諗....土共連微博發報呢d 恐慌性消息都唔封 ......睇黎真係嚴重到控制唔到......

天滅中共，光復香港 !!

正仆街 病毒輸出國

真係痴撚線

仲去米奇樂園

大家唔好笑，實走落嚟香港

(跪求推至頂)(眾籌)(黃色經濟圈)比仔女食飽飽既外賣自取既app

來香港醫療比較好

早兩日仲見到有張微博圖係度懶輕鬆咁講,
支那當武漢係疫區,
武漢當漢口係疫區,
漢口D人仲開開心心辦緊年貨

而家驚呀?

暴徒

喪屍人種

所以你話個國家點解會咁廢唔係無道理

各省自保就要分裂國家了

地墊式核轟炸剷撚平佢啦垃圾人種
賤種基因

中央 我操你媽 兩面都有菌

走到唔同省唔同市，當中應該有啲人自己中咗招都唔知

狗咬狗

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

愛國情操你識條鐵咩

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

0
0

真係好撚噁心

Agger

俾我都走啦，傻的嗎

河南人終於可以休息下
到武漢人比全支那地域黑

我個期日日戴口罩完全冇離開過香港

支共今次
咁鐘意玩大融合
今次阻唔到咁多支那豬偷走

好快就唔係了

同當年傳沙士落嚟個畜生支那人一鳩樣
有病唔留當地醫你走乜撚
咁多年班垃圾完全冇進步過

咁樣溝法溝溝下又變種

全支那大爆發

唉，真係無腦

有得諗

好恐怖

3萬連家屬送上去鎮災啦

希望大陸狗快啲死

最垃圾人種 非中國人莫屬
大難臨頭各自飛 仲要祝人新年快樂

支那畜改不了食屎習慣！

逃出武漢
有傳言聽日武漢就會封鎖武漢
有個男人以身軀抵抗警察
比自己心愛的女人逃離武漢
最後個全中國人死哂
完

香港迪士尼重唔開心？
又有客黎
我知道入面有班藍血人好鍾意大陸架
大陸是最好的

江蘇得返17個貧窮人口啦

但佢地屌香港人量鳩佢地體溫

屌啲comment

核平武漢

唔想佢地再落黎就要開下花等佢地知驚回歸习大大懷抱

笑到仆街
今次真係支爆啦
天時地利人和

有乜易捉返成堆傻閪仲要係微博認屎認屁

比共產黨撚完
但又唔敢出聲屌個黨
淨係可以狗咬狗
真係笑死

大規模生化襲擊

醒目啊，中國最鐘意封村屠城黎控制病毒

文明觀🐒

絕對係謠言，去過嘅留係武漢就ok，佢哋有中國最好的醫生，全國調動呢！會無事，要相信黨！

隻隻字都睇得明
合埋一齊睇唔明

真攬炒

㸃解唔上訪? 高手都在京城, 咪落嚟南方鄉下地方

僵屍圍城甘款

即係叫人走落香港

走乜?
冇藥醫，靠體質，
去邊都一樣。

品蔥手足係曲線
加速主義

實退到㗎?

plz let dem die

有病有痛要奶粉就去香港，無事就吊香港無中國就挽燃完，正仆街

嘆為觀止

未必 但會增加左check唔到的機會

真實版生化危機浣熊市
最後浣熊市下場。。。

精彩精彩

好波

the last of us

成堆割𥱊 武漢不是中国一部分嗎

可以講武漢當地封哂路
高速公路 同 高鐵站依加封哂
有入無岀
武漢人都話好嚴重

/
返學見撚到班港豬仲未戴口罩真係笑撚死
連NDS都戴，佢地都未戴

嘩仆你個街

支持走勻全中國

直接核平武漢啦

大逃亡再現

相信黨係唔洗外逃架喎

有事無事都趕住走

笑咗

亡黨之災

低燒既話 食粒藥係可能可以壓一壓落去

又話同胞？又話相信黨？一有事又割曬席咁，但平時又叫住贏國有14億人口，依家係咪要減走漢人口？

屌佢老味 成班自私撚

唔叫香港警察去武漢幫手把關?

武漢獨立

一陣傳老共封城殺人就會有更多逃走

支那好正常，佢地大多數都係自私燃。
仲有有病都夠膽去日本，韓國，泰國。人地國家中到 hi hi

香港再唔封鎖大陸出入境就等死

真係恭喜晒

禁大陸人入境 要快

希望藍絲家庭可以接濟一下武漢同胞

醫乜撚 日日背習思想乜病都無

建議共產黨參考Raccoon City處理方法

走晒黎香港呀 屌你老母中國人
說好的生是中國人死是中國鬼呢？

識玩已經上百度玩緊
幫佢哋狗咬狗
用返老共最擅長嗰招

幾時有屠城睇

果然係支那人

身後有偉大的祖國不是嗎？要相信祖國跟偉大的黨呀！

根本中國人同共產黨同出一轍
都係咁邪惡

支持走佬，武漢人走得好，所以上海廣州人要走佬就趁班人未到前走

武漢獨立吧

武漢是中國不可分割的領土

佢地d思維真係有病

明唔明唔係武漢有問題

係武漢既人有問題

你走去邊到你都係有問題嫁啦

弱撚智

我地今次真係要保衛家園！！！！！

通常西片搞唔掂就一粒核彈搞掂

咪同啲藍屍狗一樣
一邊狗衝歐美護照，一邊逼香港人做中國人

非種族滅絕 難根治對世界之災害

最尾個正能樣

連登仔唔係撑武漢咩

加油 傳曬全中國